好撚彩美國果邊民主黨大敗，如果唔係，北韓問題上，下場同香港一９樣

北韓周圍鳩射唔撚談判，班美國民主黨都唔撚會有下一步，咩都爭取唔到